有冇人知吐吉打巴打咩來頭

一年前既預言

仲等KK1398呢D咁既人打飛機
呢D就真係勁啦